https://web.archive.org/web/20031024210721/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=388

### [7760] いちの	2002.09.11 WED 13:04:31　
	
虫の音が日増しに大きくなってきてい今日この頃、皆様いかがお過ごしですか？こんにちは、“いちの”です。
まだ残暑冷めやまず、暑い日々が続いておりますが、もう秋なのですね。セミの声から鈴虫の音に変わり秋の訪れを語り合っています。・・・風流。

フッ・・・カッコよすぎましたかな？
なんで今回はこんなにも紳士的な始まりかたをしたかといいますと、ふふふっ、やったんですよ。やっちゃったんですよ。とうとう、ついに、ＣＨ３１、３３巻を我が物にしちゃったんですよ！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！んもぅねぇ～、読んじゃった☆最後まで読んじゃった☆
感動だね。ホントに。でも、驚いたのは、所々「ＣＩＴＹ　ＨＵＮＴＥＲ　～ザ・シークレットサービス～」で出てきたシーンが！！！！！それ見てなんか幸せな気分に浸っています。　　　また読みたくなってきちゃった♪

＞[7740] TAKESHI様
大学生になると１７００円ですから、今のうちに映画を堪能しておいたほうがいいかもしれませんね（笑）。

＞[7745] たま様
ＣＨ３１，３３巻は奇しくも地元で揃ってしまいました・・・。（日本縦断もいいけどもう夏休み終わるしね）
ちなみに「やさしい」＝「いちの」、「面白い」＝「いちの」で御座います（笑）「いちの独り相撲」
あと、私は「オバサン」じゃないぞ！！まだピチピチの１９歳だぞー！！！！！お肌だってトゥルットゥルだぞー！！！！！

＞[7752] 100tハンマー管理人様
いつもお世話になっております。“いちの”で御座います。このたびはご苦労様でした。無事時刻も直ったようで、安心してくることができます。これも皆、１００ｔハンマー管理人様のお蔭で御座います。これからも、この凸凹キャラ達を管理するのは大変かと思いますが、宜しくお願いいたします。候。敬具。

＞[7753] OREO様
無事到着されてなによりです。グローバル化ですねぇ。そのうちカナダの方も訪れるようになったりしますかね？英語で書き込み？カッコイイ～♪
これからもＡＨで盛り上がりましょうね！！

＞[7758] 千葉のOBA3様
どーも、どもども。「ＯＢＡ３ーズ」なんですけれどもねぇ～・・・・・って何やらすんじゃい！！（玉様に便乗）
ちょっと気になった事があるのですが、「いちたま」（“いちの”の“いち”が最初）のボケってどっちですか？ツッコミは？・・・もちろん私がツッコミ派ですよねぇ～？・・・ですよねぇ～？（笑顔）
それと、私は「オバサン」じゃないぞー！！！まだまだ元気な１９歳なんだぞー！！！！！まだ１０代なんだぞー！！！！！ティーンネイジャーなんだぞー！！！！！（べつに喧嘩を売っているわけでは御座いません。事実です。あしからず。）

＞[7759] 将人（元・魔神）様
ギリギリでしたのね。危ないところでしたね。間に合ってよかった。プレゼントってフィギアですか？それともＣＨのイラスト？（あまりよく見ていなかったので分からない・・・）

### [7759] 将人（元・魔神）	2002.09.11 WED 10:46:20　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。
よみうりテレビの深夜に再放送されていたCH2の槇村さんの
話ビデオでさっき見ました。

それで思ったんですが、もしもAHがTVアニメ化されるという
話があったとしたら、最初の数話は、アニメ化されていない
CHのエピソード「ユニオン・テオーペ編」をやって欲しいな
って思いました。

槇村さんの死から香さんをパートナーになったCHの始め
の方の話と、海原さんが出てきたCHの最後の方の
話とを回想シーンで繋いで・・・

TVアニメでは槇村さんが亡くなった話が変わっていたし、
もしAHがアニメ化されるのなら、知らない方への説明にも

以前のCHのリョウと香のCH時代の話があってから、
（リョウと香が愛し合っていたという話から）
AHの始めに繋がる方がいいなって思ったんですけどね。
（香さんが亡くなる話があるのはツライですけどね。）

＞[7722] 千葉のOBA3様
＞私はサ＠デーで「メジ＠－」と「動物＠カメちゃん」が
＞好きなんです。うーーー、変なやつと言って！！

僕もサン＠ーで、その漫画読んでますよ。他に競艇やゴルフ
からくり人形とかの漫画を読んでますよ。

＞[7723] いちの様
＞ライジン年間購読プレゼント無事間に合いましたか！！
＞おめでとうございます

なんとか締め切りギリギリの8/30の夜中の申し込みで
間に合ったみたいです。ありがとうございます。

＞[7724] 毒されマンボ様
毒されマンボ様、初めまして。北条先生の作品ってどれも
話が終わっても、まだその続きが見たくなるような終わり方
ですね。これからもよろしくお願い致します。

＞[7726] たま様
僕もリョウと香と槇村さんの出会い編が終わって、阿香の
夢から現実の世界になるのが、さみしいですね。
AHの世界では、夢に登場していたリョウのパートナーが
2人とも亡くなっている世界なんですよね。（悲）(TT)

次回の予告の「過去の罪を精算する為・・・」という話も
気になるんですけどね。

＞[7731][7753] OREO様
カナダに行かれたんですね。またカナダからもこのBBSに
来て下さいね。

＞[7733] あみりん様
あみりん様、初めまして。やっぱりリョウには香さんが
いないといけないですね。香さんがいたからリョウと香瑩も
親子でいれるんじゃないかなって思いますね。
これからもよろしくお願い致します。

＞[7736] TAKESHI様
たぶん僕が本屋さんで見たのは、バンチで北条先生の横に
立っていた物と同じ物やと思いますよ。
タ＠チは、妹とお金を出し合って集めたんですが、北条
先生の作品は、以前に勤めていた会社で私が東京に
転勤になった為に、東京では僕が、大阪では妹が、同じ本
を別々に買って集めていました。
（CHの連載中だった当時、神田神保町の古本屋さんで
今まであった巻まで買って、それ以降はでる度に買って
ました）
僕が東京で集めていた分は、大阪に戻るときに会社の寮に
そのまま置いてきたんですけどね。

＞[7737] ニャンスキ様
＞ＨＮって決めて使ってるともうそれしか考えられ
＞なくなりませんか？なんか、馴染んじゃって。

そうですね。「魔神」ってHNが気に入っていたんですが
同じHNの「魔神」さんが多かったので混乱するので
「将人」で「まじん」って読むように変えたんですが、
どうしても気に入った前のHNを引きずってつい「元・魔神」
って残してしまうんですよ。

＞[7749] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
香さんが遅れた事、そういう話がありそうですね。
普段ならリョウと一緒にいるはずなのに、あの日に限って
って疑問に思ってました。

### [7758] 千葉のOBA3	2002.09.11 WED 07:53:29　
	
おはようございます。

７７５２　　１００ｔハンマー管理人さま　　ありがとうございます。時刻も元通りになって安心しました。これからもよろしくお願いします。

７７４９　　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　　そうですね。私もあの記念写真を撮る日、なぜ香ちゃんが遅れて行ったのか不思議だったんですが、　診療所でお仕事だったのかもしれませんね・・・。だから、りょうちゃんもしかたなく先に行ってたのかな。考えるとつらくなるんですけどね・・・。

７７５１　　実果さま　　ＪＲ津田沼のパネル見たんですか？私はまだなんですよー！それより先に今日ＪＲ信濃町に行くのでそこで見るかも・・・。

７７５３　　ＯＲＥＯさま　　いやー、無事のお着きでなによりです☆もうカナダは寒いんでしょうね。またのカキコお待ちしてますからねー！

７７５６　　たまさま　　いったい、いつのまにＯＢＡ３ーズを結成したんじゃー。あ、別に私はいいのよ。ＯＢＡ３で、ホントにオバサンなんだから・・・。でもこれだと、たまさまと、いちのさまもオバサンだよーん！フォッフォッフォッ★

いや・・。今日はヤボ用で都内に行くんですが、夕方まで時間つぶさねばならず、久々に上野の西洋美術館にでも行ってこようかな・・・。と思ってます。（何十年ぶり？）

### [7757] TAKESHI	2002.09.10 TUE 22:43:13　
	
明日から学園祭です。今週はもう授業ないから楽です。いやー、三連休が楽しみだ！

＞[7756]たま様
ひぃーー！！！それだけは勘弁してぇーー！！！（なんちゃって）ほんと、何で競ってんでしょうね（笑）

### [7756] たま	2002.09.10 TUE 22:03:36　
	
みなさま、こんばんわ。

＞100tハンマー管理人様　【7752】お仕事お疲れ様です。
無事に日時戻って良かったです。（一安心です♪）
管理するのも大変でしょうが、これからも宜しくお願い致します。

＞桃子様　【7741】はじめまして♪
貴重な情報ありがとうございます。
「FOOT　STEPS」私この歌大好きなのです。
私もドコモなので“ポケメロJOY”というサイト行ってみようと思います。
そして、『黒いたてがみ！白いライオン！！』
この話、そうそう！麗香さんがニクい演出してくれたんですよね。
やっぱりリョウは香を一番に思っているのですよね♪

＞TAKESHI様　【7746】こんばんわ♪
えぇ？！ほしいっすか？？？１００ｔハンマー
んでは、これはどうだ！
「秘儀もっこり封じ貞操帯！！！」
これはさすがに欲しくないだろう！（何を競っとるんじゃぁ～）

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　【7749】こんばんわ♪
「依頼のないときは生活費を稼ぐためにバイトを続けてたのかな」
っていうＢｌｕｅ　Ｃａｔ様の考え、私も有りだと思います。
人の痛みの分かる香ちゃんだから、看護婦の仕事も辞めてないでしょうね。

＞千葉のOBA3様　【7750】こんばんわ♪
『ども、ども、ども、どもぉ～。いちたま～です！』
って、何を言わすんじゃい！
まったく、千葉マーマったら。
「いちたま」？「たまいち」？
いえいえ、いちの様と千葉マーマと３人で「ＯＢＡ３～ズ」っていうトリオを結成するって約束したじゃないですかぁ～。（い　・　いつの間に・・・！？）

＞OREO様　【7753】グッド・イブニング♪
カナダでは、今は明け方５：００くらいかな？
無事に着いて何よりです。
そして、そちらでは日本のアニメ（ＣＨとか）って無いのかなぁ？
カナダ特派員に期待してますぜぃ。ホッホッホッ！

### [7755] 葵	2002.09.10 TUE 20:15:34　
	
　昨日はネット接続中に３回もぶちぎれた。なんだか調子が悪いなぁ…。ＰＣも夏ばてか？！今日は大丈夫でありますように…。

＞ＯＲＥＯさま［７７５３］
　おおっ！ご無事でしたね？！カナダ特派員のお約束（笑）も忘れずにいてくださり、感謝でごぜーますだ。（^_^;　海外の日本のマンガ＆アニメ事情、期待してます！！

### [7754] TAKESHI	2002.09.10 TUE 17:15:58　
	
やっと実写版のCH借りれた！楽しみだなー。

＞[7748]yaeko様
いえいえ、こちらこそよろしくお願いしますね！

＞[7750]千葉のOBA3
そうですよね。結婚式しなかったんだからせめて写真だけでも撮らせてあげたかったなあ。

＞[7753]OREO様
無事に着いてよかったですね。体調崩さないよう気をつけて下さいね。

### [7753] OREO(カキコＦｒｏｍカナダ）	2002.09.10 TUE 15:27:49　
	
こんばんわ～今日無事にカナダのうちに着くことができました。ただいま9日の夜11時ってとこです。
こっちは最高でも20度を下回るのが最近続いているそうです。残暑の日本から来た私にとってはちょっとシアワセ～
でも朝は6度くらいにしかならないこともあるので、
体調崩さないように注意しないとです。
モッチロン、カナダ特派員、明日から始動！忘れちゃいませんよぉ！！ＡＨのつづきは、実はフォロー済み（フッ♪）
また皆様と楽しくＡＨで盛り上がれると思うと楽しみです。
それでは、取り合えず今日は無事に到着のご報告です(*^^*)

### [7752] 100tハンマー管理人	2002.09.10 TUE 12:29:10　
	
いつも北条司公式ホームページにご来訪いただきありがとうございます。ここ数日、システムの日付時間が進んでおり昼夜逆転しておりました。ご迷惑をおかけいたしました。
なお、やや現在システムが不安定になっております。ページにアクセスできない場合には時間をおいて再度アクセスください。よろしくおねがいします。

感谢您一直光临北条司官方主页。这几天，系统的日期时间进行着昼夜颠倒。给您添麻烦了。  
另外，现在系统有点不稳定。无法访问页面的情况下请隔一段时间再次访问。请多关照。

### [7751] 実果	2002.09.11 WED 03:32:30　
	
どうもですー。OREO様情報で我が千葉県の津田沼駅にAHの看板があるということで、何で毎日ヨビで通ってるくせして気付かなかったんだーと焦り､昨日何気なく各駅ホームの階段を上ってたら・・・ドーン！ドーン！とでっかくありましたー(~o~)/いや大きさは渋谷のとかと変わらないんですけど津田沼駅狭いんで大迫力♪♪今まで快速使っていたために気付かなかったんです、不覚…。これからは毎日巨大りょうちゃんを眺めます♪ご覧になれない全国の皆様ご心配なく！私が皆様の代わりに嫌と言うほど見ておきますよ！(嫌味ではないです！）あっ､千葉のOBA３様、改め千葉のマーマ様(笑)はご覧になりました？
　OREO様情報ありがとうございました＆もうカナダにお着きですよね。いつでもカキコに来てください！寂しいですよぉ。

＞７７４１　桃子様(姉と名前が同じだわ！）
わたくし、ドコモなもので早速[STILL LOVE HER]と[SUPER　GIRL]とりました。今までずっと探しててなかったので嬉！です。感謝！です。J PHONE やauは私わかりません。ドコモであるんだからある気がするんですけど…。

＞７７４９ Blue Cat様
私も遅れたこと疑問に思ってました。でもblue　cat様のおっしゃる通りなのかも。急患が入ったらいくら自分に大事な用があっても患者を優先させるのが香だと思います。死んでしまう時まで他人のためとは…いやはや恐れ入りましたと言ったところですね。自分もいざこの場になったら香みたくできるかなあ。甚だ疑問です。

今週の感想は皆様が感じられた事と一緒ですので割愛します。(逃げてる…いや皆さんの表現力が素晴らしいのです、はい)んで、今週号を読んでからまた初めから読み直してみると新たに感じる事が多い！たま様のおっしゃった通り､明日の朝日を一緒に見る友達のことを阿香に言ったのと今週の屋上のシーンが繋がっていたりとか…。「香は香だ！香は１人だ！｣っていうりょうちゃんの台詞に一層切なくなったり…。あまりにもりょうちゃん不憫です(>_<)香に出会う前も可哀想なくらい寂しい人生だったのに､彼をこれ以上悲しませないでくれよ～。

いや、もう最近のAHやばいッス。切なくなりっぱなしで。＞７７５０千葉のマーマ様のせめて記念写真だけは…に同感！ですよね！！せめて写真だけでも撮らせてあげてもいいじゃないかー、北条センセー！

ということでちょっと暴走しだしたので勉強に戻ります。次のAHも楽しみですが､次に二人のシーンが出てくるのが待ち遠しい実果でした☆

### [7750] 千葉のOBA3（１０日の朝７時半すぎ）	2002.09.11 WED 01:59:00　
	
おはようございます。あいかわらず時間おかしくなったままですか？ゆうべもロムしようとしたら、すっごく重くてこれないかと思いました。いったい何が！？

７７４０　ＴＡＫＥＳＩさま　　ニャンスキさまへのレスを読んで・・・。あー、そうですよねー。出会いから１１年、色々な事積み重ねてあの日があったんでしょうにね・・・。せめて・・・せめて記念写真だけは撮らせてあげたかった・・・。

７７３７　　ニャンスキさま　ニャンスキさまは大学の１年生ということは、いちのさまと同じ年なのかな？しかし、美人妻やらマダムやら、マーマやらと、色んな呼び名がついてしまいました。（一番最初のは、すでに死語）もーー、うれしいわーーー！（何とでも言って状態）うちの長男は１８ですー。たぶん？受験生。しかしホントに「出会い編」のその後のお話も、いつか読みたいですよねー。香ちゃんがＣＨになった時のを・・・。楽しみに待ちましょうか・・・。

７７４１　　桃子さま　　あーん、やっぱＪ－＠ォンじゃだめでした。

７７３９　　葵さま　　マダムでございます。陳さんは、やっぱ７０代ですか！？うーーーん、すごすぎる！！

７７４５　　たまさま　　なんで、たまさん＝やさしい　　いちのさま＝面白い　なの？だめよ、当ＢＢＳのボケとツッコミコンビと本当の事言わなきゃ。二人あわせて「いちたま」それとも「たまいち」？？？

７７４７　　凛々さま　　「アシャン目覚めちまった・・」には笑いました！そう、もう少し眠っていてほしかったですよね。でも、きっといつか、この続き読ませていただけると思いたいですね。ケータイ、自分でやってみてダメで息子にやってもらってもダメでした。でも、いちおう、ブツブツいいながら、やってみてはくれましたよ。

それでは、本日はこれにて・・・。

### [7749] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.09.11 WED 01:53:37　
	
　おはようございます。
　あの、リョウと香が記念写真を撮るはずだった日、何故香は遅れていったのか、ってのがずっと疑問だったのですが、今回のシリーズで香がドクのところで看護婦をしてたというのを知って、もしかして花園診療所に急患が入って手伝いとかしてたせいで遅くなってしまったのかも、なんて思いました。依頼のないときは生活費を稼ぐためにバイトを続けてたのかな、なんて。こんな大切な日でも、患者さんの方が大事、って思ってしまうのが香なんでしょうし。そしてそういう状況だったからこそよけいに、考えるより先に体が動いちゃったのかなぁ、なんて。
　みなさんはどう思います？

　只今　９月１０日　８時２５分です。　では今から送信しま～す！

### [7748] yaeko	2002.09.10 TUE 17:43:54　
	
こんばんは。１０日ぶりです。もう９月１０日なんですね。早いなあ。CHカレンダーまだ9、10月のに変えてませんでしたよ。あははは。←気付けよ（三村風）

「今週の感想の巻」
ほとんど皆さまの書かれた感想と同じです。（←オイ）冴子さん出てこないかな？とか槇ちゃんが死ぬところまで描かれるのかな？とか思ってましたが全部ハズレでしたね。私も[7737]ニャンスキさまと同じで来週号の予告を先に読んでしまって、あ～あって出会い編終わりかぁって思ってから本編を読んだので、いつものように楽しめなかったんです。悲しい。もう少し出会い編読みたかったな。
あとは、どうしてもCH32巻の出会いと比べて読んでしまって、出会った場所は路地裏、槇ちゃんのけがの言い訳は階段から落ちる、本音を言う、晴々とした表情。CHと話の流れは同じだなぁって楽しんで読みました。

「レスだよん」
TAKESHIさま。前にレスした時に名前間違えちゃってゴメンなさい。またレスします。これからもよろぴくお願いします☆

「今日も映んないの巻」
スカパーってなんでこんなに映んないのかな。衛星の電波弱すぎ！23時30分からのCHが観れないよー。今日放送の回はあと今週2回放送されるからそれに賭けよう。スカパーもBS並みに映ってほしいよー。お金払ってんだぞー。（親が）
それでは。

### [7747] 凛々（只今１０日の零時）	2002.09.10 TUE 17:33:59　
	
ようやく仕事が半年振りにひと段落してこれから心おきなく
ＡＨ三昧と思ったらアシャン目ざめちまった、ショック。
そーかーファミリーコンポは面白いんだ～（殺される？）
実は読んだことないんです。只今購入を検討中なのですが。

☆7733 あみりん様
『カオリスト』の一員に私も入れて下さい～
来週から香がいないかと思うとバンチを待つ楽しみも半減ですが、めげずに次の登場を待ちましょう！

7737　ニャンスキ様
私も予告見てガ～ン目ざまてる～とショックを受けました！
でも、一応（失礼）ヒロインだし、もうそろそろ目覚めるかなぁと予想はしてましたが・・・。
ニャンスキさんの書き込みいっつも文章も内容も楽しくて大好きです。ブタ。。。じゃなくて解説つきイヌ絵文字もかわいい＾＾
☆7734　千葉のＯＢＡ3様
そうですよね～あの遊園地できょとんとしてる香ちゃんはまだリョウのことそれほどでも～って感じでしたよね。完璧リョウの片思い！あれがどう変わっていくのかも、そのうち書いて欲しいですよね！ところで、息子さんはダウンロードしてくれましたか？

### [7746] TAKESHI	2002.09.10 TUE 17:14:07　
	
＞[7745]たま様
いや！ほしいっす！（笑）

ではみなさんおやすみなさい。

### [7745] たま　９月９日２３時００分よん♪	2002.09.10 TUE 16:32:36　
	
午後１１時ちょうどをお知らせします。ピーーーーっ！
みなさま、こんばんわ。
そして、はじめましての皆様もこんばんわ。
今日はレスで手一杯です。（汗）

＞おっさん様　【7730】おっつ～っしゅ！！
ひょえ？？？何を怒るんだい？？？
明日から、広島だよね！いつ帰ってくるのでしょうか？
帰ったら、まろてぃで、チャット開催？（ニヤリっ）

＞千葉のOBA3　様【7734】
そうそう！私達だって(千葉のOBA3様も含まれている）まじめな話が出来るところを見せとかなきゃねっ☆
ＡＨではリョウちゃんが先に香ちゃんに惚れた＝リョウちゃんの片思い！
なんか、新鮮ん～(*＾＿＾*）

＞sophia様　【7735】
長浜・大砲・一風堂・一蘭・一番山・秀ちゃん
コレだけ見たら、何？暗号？
いえいえ、これらは博多ラーメンの店名で～す。
豚骨ラーメンの事なら、たまさんにお☆ま☆か☆せ☆よ

＞TAKESHI様　【7736】
ごめ～とぉ～！！正解です！福岡です！正解したＴＡＫＥＳＨＩ様には「１００ｔハンマー」を差し上げます。（そんなもんいらんっちゅ～ねん）

＞ニャンスキ様　【7737】
「千葉マーマ」・・・・・・・・・・・・・・・とにかく笑った！
だって、だって、「千葉マーマ」って・・・（わっはっはっ）
一瞬「香マーマ」と「千葉マーマ」がダブった。っが！いかん！いかん！
ブルッブルッブルッっと首を振り頭から消し去りました！

＞いちの様　【7738】こ・・こんば・・・（汗）思いつかない(^_^;
早くも「マダム」から「千葉マーマ」（漢字が出ないのが悔しぃー）に変わりつつあります。
そして、「ＣＨ３１巻・３３巻を探す」を口実にして、全国ぶらり一人旅をするっという案が、何処からともなく浮上しています。
それと、あみりん様へのレス、私も同感！
そうなんですよ。ここにいらっしゃる方々は、皆優しくて面白い方ばかりなので、とっても楽しいですよね。
ちなみに、やさしい＝たまさんを。面白い＝いちの様を表しています。

今日は９日
ＯＲＥＯ様はもうカナダに着いたかなぁ～？

### [7744] 桃子	2002.09.10 TUE 16:15:52　
	
すいません・・・麗華→麗香でした。m(_ _i)m

### [7743] TAKESHI	2002.09.10 TUE 16:15:51　
	
＞[7742]桃子様
ドコモですか。僕はezwebなのでだめかな。残念です。

### [7742] 桃子	2002.09.10 TUE 15:57:13　
	
かなり原曲に近い形でいー感じです。この曲聞くと、麗華が占いのおばあさんに変装して、りょうと香に粋な計らいをしてくれたあの、『黒いたてがみ！白いライオン！！』のシーンが甦ってきて、とてもいー気分になるんです。もう、麗華さまさまっ！て感じ！！

### [7741] 桃子	2002.09.10 TUE 15:45:35　
	
"FOOTSTEPS"があったのは、"ポケメロJOY"とゆーサイトです。私はドコモなので、他社の携帯からアクセスできるかどうかはわかりませんが・・・。
